[突發] 一大班支那人懷疑洗黑錢上報紙

友好協進會副會長、全國政協常委譚錦球、吳良好及多名代表，到灣仔警察總部支持警方按《基本法》執法，維持香港繁榮穩定，並向警察提交封面寫上「撐警察 保穩定」的信件，同時向警察福利基金捐款1000萬元，信件由警察高級福利主任代領。

代表發言的民政事務局前局長藍鴻震指出，雖然公務員不能接收捐款，但捐款可由警察組織接收，並於法律容許下作教育、福利基金等用途。

警方回覆稱，警察福利基金的組成包括捐款，基金管理委員會在決定接受捐款與否之前，會按嚴謹的程序進行審核，並且必須遵守政府內部及警隊的相關規定，又指基金每年的收入及支出均由審計署署長批核後向立法會提交。

犀利

捐黑錢， 再叫黑警幫襯自己旗下公司做福利用途

咁就變咗白錢

吳良好，呢啲名一定係北佬先會改

咩鳩街坊會同鄉會係正一仆街

笑撚左
個名都話比你知佢係仆街